屌奶星 狗也不屌的大家樂炒飯

[img]圖片網址 [/img]

屌你叮撚完直接給比我 比d誠意正下個外觀
D蝦放埋一邊 我屌

推爆佢咪撚食大家樂d炒飯

試食

鹹到

大家樂得兩三樣嘢食得

去大家樂梗係食焗豬架啦

中撚左伏

岩呀

同埋咖哩腩

Yes

排骨菜飯都不錯

好有可能生蝦掉落去叮

屌你老母40幾蚊比咁撚大碟你仲想點

40幾蚊好平？

狗飯

伏呢屌

屌你44$食好西啦

狗都唔撚食

炒飯不嬲都係垃圾
識食一定食咖哩牛腩

狗都唔食

正確

好貴
窮撚表示無錢食